[Gundam War] 童年回憶

有冇Gundam War 既同好，真係童年回憶黎
以前有個Friend 形容為軍票，因為自從死"笨大"出左Gundam Cross War 之後就冇比賽又冇人玩

仲記得以前拎住幅白色Deck死鬥紅色"can't"牌，結果一出回水Freedom都無效

btw, 仲有冇人有卡係手，如果唔要介唔介意成堆放比小弟，同班Friend有得玩番
pm me，thx

當年其實咩deck最勁？

咩色都可以屈機，睇點砌
但之後出左擂台之後，好多人玩，都幾屈機

我記得紅/黑色好似特別多仆街卡
白色d機最勁但實際玩落最廢

白色一定要搭藍色

我都想收番d卡

玩crosswar啦！

全部卡都仲keep緊無掉到 之前細個成日等高達展出去同人battle 換卡

初初去高達展比賽被人SM

封晒塵

巴打玩咩色？

中文圍內玩

日文都係靠運

玩模型好過

OO同雙色卡唔改同出機人G都仲可能玩

最衰改規同出新系列舊卡變軍票

用開籃色ZZ

擁抱回15血

以前玩紅deck can't同サイコミュ 好屈機

中過兩次軍票，不了

全武裝 一張手牌三點傷害值

純色 紅算順

但係19彈之前你對青中機就難打

純紅玩戰士再臨

未見過人玩戰士再臨，咩玩法？

我仲有一盒係度封晒塵

拉夠資出既サイコミュ機同女人

混綠茶玩專用人同MF化機可以入雷台再用戰再出多隻機人

如果唔要，可唔可以比我，email: lolo2402@outlook.com

已經有好多係堆填區
不過仲有本卡簿同堆白卡

玩緊

有好多cheap 卡，點放比你？

有日版有港版

之前想玩返，想問個當年課長frd拎d卡玩下點知佢已經dum撚晒d卡

估唔到會有人回覆呢個post，好感動

各位大大如果有唔要既軍票，可以email 電話號碼去 lolo2402@outlook.com
我會 Whatsapp 番你
多R卡可連價錢，一大堆收唔逐張計。例如: $70全部 (最好連相片)

有冇見過人玩The O 主力，係本國out game，手牌變本國個張

我後期玩玩美少女高達
但突然改版就無玩

仲有堆卡同幾幅deck係手
我都想玩翻

紅黑大機 搶機The o 搶洗new
完封針紅藍抽牌
毒牙炸特G
敵勢力拉卡差
out game 沙防藍回
點少得女退 宙統呢d

當年都幾好打

茶，黑色既friend成日玩清地，又count唔到佢，下下變左零地，比細機磨死

巴打我有一堆日版卡，舊版巴比倫果D都有，點比你？

BTW，以前玩黑控/紅色重count deck，出左00之後就冇玩

仲玩緊果陣

籃色玩炮z zz

綠色玩速攻

白色回血自由

黑色玩核炸

我有一副野係到
Pm我比你睇睇副野
好似有一張罕有少少既亮面卡

有冇人會玩冷門啲既deck, 我玩總力戰

咩玩法，未見過，咩色
白色尼奧隊算唔算冷門

其實連登點pm, 好似冇呢樣野

月下戰塵開始玩
玩到蒼海死鬥放棄
最鍾意水隊，純綠damage deck，同紅play無效宙統拉芙尼西亞deck
尊用機deck都玩過

我有個FD又係玩水，封宇宙之後出左張地球冇水唔比擋，好屈機

我同fd玩日 玩到最後佢改左成隻game就無玩 兩個人咩色都有玩下 我自己既就 紅crossbone (貪平個時玩浮炮好貴 )藍獨角gundam 隊

我都想收d紅浮炮機or ooq 玩 有唔要既可傾傾

其實有冇人玩crosswar
諗緊課唔課

好懷念 回血自由

我 不如開個crosswar tg group

x2

長沙灣天悅廣場應該仲有
Btw玩家風氣咁差笨大唔停印都撐唔耐
成日拎親綠deck同人玩都比人屌/唔玩

綠min

係舊卡都仲有得買？

我屋企重有
係唔係要

軍票 ,不了

仲要兩次 lm睇第三次

果時當然看日文玩比賽deck,玩到出來做野後就無玩了。最慘係果彈花count果堆卡改規，無左好多錢

係呀

花count 係邊張 無咩記憶

s gundam

第一次軍票尾嘅無限頭GP03D都無人講
大家應該好早就棄咗

下 無記憶既 s gundam有勁過既咩

好似真係最後 要加埋d command係度玩

弩級

屋企成堆軍票
有ace之後無玩

都有抽下既 完全無愛 好似又唔勁 成喳大隻仔 有無人有猛男馬沙個set野 當年無玩到 想玩下 平平地可以傾傾

收g gundam嘅卡 有冇邊位巴打有

識有人仲玩緊幾十人都有既

想join留ig

真係中學回憶,之前有玩藍色deck,好齊料,有金高,炮z,仲有d唔記得咩名,不過之後無玩放哂lu

有冇人放卡？想搵弩級料